點解Fred Perry咁貴？

D polo shirt設計同baleno d大陸野有咩分別？
著完咪一樣成個大陸人咁

20蚊件通街著好不

品牌效應，物料品質，產地等等都會影響價錢

香港貴咋，英國好平

邊到買會平d 我睇岩左件裇衫 要千五蚊

60鎊一件polo shirt
咪同香港差唔多

恤衫要千五蚊都ON撚9 ,去旺中買件自己畫上去啦

d 料唔同

end clothing 450 唔值錢😂😂

英國outlet買好平

幾鎊有條褲，廿零鎊有褸
買過

根本英國版baleno

香港貴係因為it
而it定得貴係因為fp要佢食埋死貨

一件恤衫1500蚊唔覺有乜特別，又唔係靚d

D 料講真又唔係好靚，老實Uniqlo仲靚過佢 。

英國好平。其實FP質地幾好。

利申 : 著過over 10件。

同u記無分別

話明outlet

睇見啲人著咗成個大陸仔樣咁

真係得個logo 冇design可言

香港outlet買都無呢d價啦

香港根本就overpriced

當日版流㗎？

Fred perry fans
但係只買t-shirt，因為個款都唔錯
Polo得拼色，無設計可言，又貴，所以唔多買

其實唔貴

話同u 記一樣or 話一件basic polo 無design 果d人真係得啖笑。

賣branding 咪貴囉

係連燈講潮流同教阿伯用電腦一樣

日版好靚喎

唔貴呀。係香港鋪頭買就貴姐

質地起碼好過美國果堆POLO RL, TOMMY先

有無巴打要呢件 棉質外套
全新size s $600 whatsapp 6642 4500

你的樣子如何

Fred Perry 即刻諗起Blur 個vocal Damon

Baleno

幾鍾意Fred Perry,有時啲款design幾靚
但啲料真係好差,好似同H&M差唔多咁
日版除外

認同，質地好過好多大牌子

Polo 幾fit ,修身
同一件有唔同質地選擇

利申:太貴冇買到

Uniqlo

睇你點襯囉，襯得柒就乜春都大陸架啦

你一定冇買過RL

T 質料係靚D
買過件,但太貴喇,之後都冇買過

以前係英國outlet 買20磅兩件Polo

阿伯係唔識，連登仔係以為自己潮爆其實係極井底。

你識毛咩。

同連登仔討論衣著品牌就等於同個唔用電腦既人討論邊隻system最好用

d polo勁撚似大陸人好鐘意著個種

你個樣似大陸人就著咩都似大陸人架啦

咁貴
我係日本outlet 買同一款300蚊

著完成個大陸佬咁

是但你啦。

你有錢買更貴嘅brand就知佢啲料都唔係好好

好鐘意佢d冷衫

香港買郁d都過千蚊件

次次都係uk有sale先買

鍾意著fred perry鞋，香港一減價d鞋就好平

鞋先柒
柒得黎又貴

柒唔柒見仁見智。 但貴就？ 邊度貴呀？睇過？

如果你平時著開街市白飯魚既價錢我無野好講

平就平 但唔靚 好普通 0 design
寧願你買淨色

Cutting 料 branding 生產工序

咁既價錢叫貴？
入門級咋下話

次次都係Final sales先買
連埋shipping
T shirt 200蚊有找
polo 400蚊有找

利申：fp jj

完全駁唔到

thom browne係boss級？

Thom Browne, Tom Ford

買過未， 香港個價 係跟英鎊

連登仔真係

平又話係雞

貴小小買唔起又話唔能值

唔好用英國outlet個價比
我就係聽人講英國fp平滿心歡喜打算去掃貨，點知貴撚到買唔落手

師兄 我係串緊上面唔知 英國 同 香港 同價

咁應該邊度買最平?

等減價

英國網半年sale一次 又平又多款

老閪都唔會係香港買 除非平好撚多

屌你

你係 Jerry?

Sor其實我都係串緊果條友 令你誤會唔好意思

貴

日本會賣得平嗎

想當年英國outlet 10磅一件

我覺得男仔著出黎好靚喎
唔似大陸
大陸好少人著fp

呢個po足以睇到香港人對時裝文化既知識有幾低
Fred Perry同dm/clarks一樣係subculture中好重要既一個brand 包括mod仔 skinhead
去到90s Blur又帶hit番
一個brand既pricing除左design同質地仲有佢地所帶起既文化, 況且我唔覺得fp design質地差 好多日本人著fp英國mod仔look都好型
點解日本時裝領先其他亞洲國家咁多
就係人地會了解下其他時裝文化去接受 因而借鑒 唔會好似一般香港人咁 ：
屌咁貴質地唔靚買uniqlo算
乜都係計質地價錢 永遠唔洗買uniqlo以外既brand啦 所有名牌子都執得了

有無咁平呀？
你去邊個ourlet ?
上次去，見到件灰外套都要～$700 到，
係款幾靚。

咪撚on9啦
我咁嘅價值洗撚買fp
咁同d人千幾蚊為左個cdg play logo 有咩分別
仲要質地更加差

講牌子佢又未去真係好撚出名既設計師牌子，料唔係靚可以賣咁貴。為個logo買既我揀moncler唔好，貴你少少但牌子出名你多多聲

Fred perry 頂盡中等價$

其實有幾多連登仔識 咩係 英倫 或 日英風格

正解。

你個reply 正正就係低質囉。

其實個問題好簡單，連登仔從來唔知咩叫classics ...

其實今時今日話買件衫仲係睇質地都真係證明到自己生活水平去到乜野地步

由頭到尾連登仔大多只係focus係質地 唔講以為而家香港仲係漁村 轉過到仲要制水

fred perry好正，有兩件polo(老婆送）同一件嬲

btw好貴 邊到買會平

點睇fp白恤衫 一路都係著開U記，呢排做緊pt諗住儲錢買番件做聖誕禮物俾自己

認真白Shirt好蝦人著
如果上身體型好睇就買

高質

喺香港買梗係貴
早2年去英國outlet買M12都係£42一件

以前特價睇中年白色恤衫好撚靚，但老婆唔比買

183cm54kg 都係算了

白t 99
白t + tick 499

it outlet買

我都唔明
但幾鐘意佢d用色 買左幾件
佢多數有小小detail位好吸引

買FP不如買Paul Smith 啦

個價錢差唔多但兩者我會買FP

老野先著Paul smith

幾舊水都話貴 咁你都係買返fast fashion算啦

Made in 支那

fred perry咪又係fast fashion野

d 料唔同[/quote唔好去i.t買，就算大減價都係貴到仆街！去endclothing呢啲英國網買，連運費都平過係香港買！

Fredperry忠實fans
覺得質地幾好

點會拎Paul Smith同 Fred Perry比
係都拎Ben Sherman比喇

Blur 著Fred Perry真係好型

你淨係著uniqlo

英國買超平

呢個牌子定位 你想斯斯文文 企企理理咪買
但想係著完覺我自己有型 潮 識著3就唔好買呢個牌子了

都仲會著Fred Perry d 恤衫既

你價值觀唔會放錢落衣着到就會覺貴架啦

香港有冇日版買?
歐洲版太大件

用圖片答你

如果連登仔覺得 Fred perry 同 baleno , 支那佬衫冇分別
呢啲真係基本審美能力都冇 跟本就唔同channel

Baleno, 支那佬

Fred perry

3件tshirt輪住着左6年都無乜點變

根本係人嘅問題....
陳冠希阿伯.jpg

秒殺連登仔。

俾個鬼佬同日本仔著圖一個件咪一樣型

咪篤串連登仔既玻璃心啦

baleno 唔係香港牌子咩?

fp d鞋好平

樓上啲死忠咁搞笑
要靚料就買RL, Brooks Brothers啦
仲有大撚把西裝牌子啲料都好靚
如果係要追求classic就應該買lacoste

Fp摸上手根本就同u記無乜分別
係都要搵咁多理由吹奏

上手無分別？ 你洗5-6次後再講啦。

Lacoste, 我同意係好野。

真係覺得佢logo 靚先買
佢隻淨色tee 都買左3件 （黑白灰）

冇幾多牌子可以一直賣同一款嘢而且保持長青永遠唔out，因為佢已經成為一種文化一種經典，Fred Perry就係其中一個

十幾年前興過一排又made in UK都值得買吓
而家Mic兼勁多阿叔大陸佬著不了

香港門市長年冇人，離執笠應該不遠了

以前都係睇佢先識，九十年代喺新世界中心有得買，二百幾蚊件平過duty free polo，不過嗰時乏人問津

啲鞋硬撚過石頭

真係著得幾型

唔覺得FP係長青喎

Belano咁多款你揀件咁嘅樣
Bossini都砌低佢啦
你又係戇鳩嘅

仲要係比個大陸撚頭著住點比

你可以唔覺嘅

張相個大陸佬陣蝗味出哂黎
著龍袍都顯得佢柒啦
樓上位人兄拎張咁既相做對比仲話人無品味
利申幾年前會買fred perry, polo同t都買過
質地真係唔係話特別好
唔係話差但唔值呢個價囉

你可以覺既

咁打和啦，super！

呢件其實鬼佬著都柒柒地

Skinhead = 犯罪集團

神戶果個
買左件polo, 呢件同件厚褸,
件厚褸先係5XX
而家你呢件冷衫款薄褸賣600
講緊仲要係我3-4年前係outlet 賣
我都唔知你擺左幾耐

fp d polo shirt cutting幾好，著左好似slim左咁，
hoodie都靚係有d貴。

上少少果位巴打做乜，貼比主觀到咁，
搵件款柒再加條大陸肥佬，無襯過，
再搵個fp model 成身襯過，咁樣黎比較

樓上果個都好啲，證明樣加身型，普通色都無問題
當然一件衫既價錢9成去左個牌子度，
為左個款好睇貴幾倍什至更貴都值既咪去買囉，
有人著幾十蚊一件polo shirt咪又係正正常常咁出街，
又唔會著得平就自卑啲

要平靚正有U記

要真正靚料有nike

Fred Perry 好正 wo
勁鐘意佢啲連身裙

好想買但減左都好貴
今日係街見到有個女仔著，d氣質出曬黎

之前睇過件harrington,
料真係普通
最緊要係英國褸點解手袖長到咁離譜, 比足球小將班13頭身人着咩

好？你認真？質地只係40S/1x2, 普通料黎

識FP主要生產商(係觀塘)

Fred perry的鞋唔錯，比較斯文，600幾

FP料好過Polo RL笑撚左
買Polo最垃圾果條line咪係囉 j crew都好過FP
仲有講classic幾時輪到FP
有條友話連登仔唔明英倫/日英風

買Nike adidas仲舒服

可能佢貪個logo

照完鏡就知應該買幾錢既衫著

好多ar叔着

9 唔搭8

所有mod仔同mod band 都一定會著fred perry
近年10年都興著adidas, 由其是manchester果邊

ben sherman, paul smith, ted baker呢啲都有出mod少少嘅款
但一定唔夠fred perry個地位咁大

質料嘅話. made in england其實都唔可以話好好
好似RL 質料都係好麻麻地, 大不如前
但個牌子本身就吸引到人買

Fred Perry = skinhead 罪犯

聽開英國band就自然會鐘意fred perry , ben sherman, clarks同dm呢堆牌子

Nike靚料
笑而不語

是但買件平野重好 人柒穿咩都係柒

I.T $1199-1500件冷衫

fp 香港